聽日 (12月3日) 係周庭24歲生日，入嚟留低祝福同埋想同周庭講嘅說話

周庭，生日快樂，好抱歉你嘅24歲生日要喺入面過。
雖然知道你或者早已有心理準備，但始終都會好驚好徬惶，
香港人一定會等你哋，唔會唔記得你哋，唔好放棄，撐住！

你知，我知，大家都會知。

你冇做錯過任何事。

You are not alone

難忘既生日禮物

會等你

左膠害人，早啲出嚟重新做人。

民主女神

屌你老母。又block一隻五毛

撐住

剃完頭記得拍片放上youtube

D 五毛賤畜多到

要搵存在感吖嘛

親手寫封信啦

香港人以你為榮，撑住

生日快樂呀周庭，希望你快D出番黎

我愛妳

我一定會去救你，等我九個月

等你出黎娶你

生日快樂，撐住

庭B ， G 持你呀

周庭就算剃過頭，我都會繼續鐘意周庭

新髮型 新開始
迎接人生新階段

知唔知咩途徑可以俾到信佢?

好心痛你地每一個

各位寫信師可將信件郵寄至「香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號」(信封毋須註明姓名)

加油，一言難盡

唔該哂

笑你老母

唔好怕，好快好快支那共產黨會滅亡!!!

HappyBDay 🎂

又block一隻

祝你生日快樂，但願你埋下嘅種子會喺香港人嘅心入面開花結果，總有一日！

你會撐得過

為香港犧牲 係高尚情操 即使犧牲任何野都值得架嘛

周庭 要堅持信念！生日快樂 呢句生日快樂 未試過講出黎咁沉重多d人向民主女神 送上祝福啦
造型欠美 不要緊 只因你是最美的

引用的推文近3K, 多謝大家幫手
但仲未仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

Happy Birthday to You

生日快樂

光復香港

對唔住

Happy Birthday, 周庭

大家尋日好嬲完
今日繼續返工